今日貧僧化緣有位女善信想用她的肉體布施

欲知後事如何 請看下回分解

香港某家寺院，有一名法號<貧僧>的和尚，因法事超度結識了化名Yancy的女信徒。

Yancy返回家中後，貧僧經常在微信和她聊天。之後更將Yancy收為乾女兒。Yancy說，她曾向貧僧透露自己的內分泌失調，月經通常兩個月才來一次。

貧僧致電Yancy，聲稱他懂一種「金剛功」，可以排解Yancy內心的抑鬱。結果，到了貧僧的房間後，Yancy在貧僧的誘導下，與對方發生性關係。貧僧之後又說自己還會一種「舔功」，可以治療Yancy的病症。結果Yancy又被推倒在床上。

之後貧僧對Yancy避而不見，Yancy為了報復，竟與貧僧的弟弟<貧血>也發生關係，更糟的是，她發現自己懷了龍鳳胎，向貧僧攤牌，貧僧竟將責任全推給了貧血，在事件爆發後，兩兄弟都被趕出寺院。